00:48 [main] ERROR o.h.e.jdbc.spi.SqlExceptionHelper - FATAL: authentification par mot de passe échouée pour l'utilisateur  « postgres » (pgjdbc: autodetected server-encoding to be ISO-8859-1, if the message is not readable, please check database logs and/or host, port, dbname, user, password, pg_hba.conf)
16:49 [main] ERROR o.h.e.jdbc.spi.SqlExceptionHelper - ERREUR: une valeur NULL viole la contrainte NOT NULL de la colonne « nom_resp »
  Détail : La ligne en échec contient (6, null, 3)
22:03 [main] ERROR o.h.e.jdbc.spi.SqlExceptionHelper - ERREUR: UPDATE ou DELETE sur la table « enclos » viole la contrainte de clé étrangère
« fk5bbetdulijpjt0vwu6i5d8x38 » de la table « responsable »
  Détail : La clé (id_enclos)=(3) est toujours référencée à partir de la table « responsable ».
